# Gemination/Gift

## Модуль подарков

### Установка и развертывание

 
```bash
$ docker-compose up -d
$ docker-compose exec backend ./docker/init.sh
```

Приложение развернется по адресу http://localhost:8001

### Описание

Предоставляет API для отправки и получения подарков.

### Терминология

- Пользователь
- Друг
- Подарок


#### Пользователь

Некоторый пользователь из внутренней, либо внешней системы. В модуле подарков фигурирует на
уровне авторизации.

#### Друг

Связь между двумя пользователями.

> Эта модель опущена в описании, хоть и фигурирует в деталях. В задаче не
сформулированы ограничения, требующие обязательное наличие связи между пользователями, которые
шлют/принимают подарки. 

#### Подарок

Представляет из себя предмет, который один [пользователь](#пользователь) может прислать другому
[пользователю](#пользователь) не чаще, чем раз в сутки.

> Суточное ограничение распространяется на само действие.
